施政報告答問 林鄭：沒有賣港

基層市民狠批《施政報告》僅值1分

特首林鄭月娥昨日強調不會放棄「明日大嶼」計劃，她指在眾多土地供應選項中，「明日大嶼」計劃是規模最大、可供土地最多，財務上亦切實可行，政府將積極探討創新融資方案；有輪候公屋4年的基層市民則批評，新一份《施政報告》僅值1分，因「N無人士」津貼無法解決租金高昂的根本性問題。另一方面，林鄭月娥表示，中央出手制定《國安法》令她感覺踏實，重申沒有「賣港」。

做咁耐政府官員
樓價高租金貴
好似佢冇責任咁

邊個賊會自首

基層藍屍廢老已成condom

無賣 係送姐

不計成本咁送港

bingo

依份叫乜施政報告
根本就係香港處分方案

其實佢冇講錯 佢眼中香港係中國嘅一部份 咁點算係賣港 佢眼中嘅賣港係跟西方國家路線 姐係勾結外國勢力先算賣港

正如日佔時期邊有漢奸會話自己出賣中國

即係有

呢條撚樣仲話咩抗爭平息左

會爭取返市民信心

抗爭一直都無停過 係比你打壓左唔出黎炸

但你無論推咩施政 起碼都有200萬人或以上反你架

柒婆

呢個響佢地眼中係基石嚟，乜都郁得，樓價唔郁得

唔郁得咪冇其他實業
局你去大灣

唔通答有咩

仲要係佢硬推送中搞到咁